[fuji用家入] 35.4 vs 35.2

35.4
35.2

一直都心大心細
有冇用家可以分享下你會揀邊枝
感激不盡

係35/2唔係35.2
爭好遠呀大佬

sorry

35.2=35mm f1.2

35/2，試過就明係兩個世界。

fuji post第一頁都答左你啦

巴打覺得最大分別係咩

我想聽多啲巴打們既意見

貓sir

35.4 光圈用時方恨少

真係

pish

影到先講啦